（重開）［陰謀論］有一班人想拖低網民質素

今次開番岩台

呢排發生嘅種種案件，包括車禍、強姦

總有一班人搶住出黎批判，扮理性，然後有班羊群會跟

眾所周知，呢幾年高登言論成為大趨勢，好多網媒，例如一百毛果啲，密密mon住呢到，總之呢度講咩，都會俾人注意

另一邊廂，報紙經常以網民、90後、後生仔涵蓋晒一小部分出位言論

換言之，只要有搶眼言論，例如反社會、偏激意見，就會被炒作、被標籤 而呢啲係可以製造出黎

推

呢d post 可以係度橫行，的確係似有組織行為，一隻五毛加一大批小學雞，已經夠玩臭個forum
同佢地討論，只會重覆 口德撚/大愛論。

最慘依家連登好多中學生上

以前連高登係有好多警世嘅價值觀，同主流唔同，我懷疑有人利用左呢啲野，去洗腦、去抹黑、去扣帽子

正經post冇五毛入黎？

收撚皮啦 一個連登值唔值得有人動用資源拖低質素 為咩
你開呢個post又一次證明質素低下